新界去港島返工坐的士

今朝趕時間返工搭的士由粉嶺去黃竹坑，個的士司機話紅隧好塞叫我行西隧
咁我趕時間，咁就話好行西隧。
點知佢行左去上水個邊，問佢點解唔係行大埔個邊，佢同我講科學園好塞車係要行大欖，仲同我講google都會話好塞車，所以要行左去新田個邊行大欖隧道+西隧
最後坐左成粒鐘有突，仲要比左四百幾蚊。

個的士司機係咪擺明兜路？

978都係咁去西隧

粉嶺去黃竹坑就唔好返啦，一頭一尾

係馬場塞車

司機冇錯 係要禁行

你平時搭咩?

睇你幾點
吐露港朝早塞車係常識

正常啦

我大埔去沙田都9個字
你話呢

科學園嗰段路返工時間係好塞
趕時間唔行嗰段路都正常，好似係

其實佢啱 今朝沙田紅曬 行大欖加西隧真係最快 但好撚貴

吐露港沙田個位朝早 7點9 至到 10 點一定塞到停, 行大欖落西隧一定唔會塞車但要預左貴

勁兜喎ching 咁兜法其實唔會快過塞吐公好多

粉嶺去黃竹坑用一個鐘咪算快囉
你要唔塞一定係咁行

如果行吐露港，太和、科學園同新城市呢3個位都會塞，
尤其新城市，塞到仆街，
要避就要行沙田內街，但咁兜不如行返大欖

北區行西線係舒服好多

明白，唔該哂各位
啱啱搬去粉嶺，平時返工黨鐵再轉過海巴
非返工時間搭的士行開獅子山+紅隧，或者大老山+東隧，大埔公路+西隧，所以唔知仲可以咁樣行

大老山+東隧
呢幾年朝早同獅隧+紅隧差唔多

利申 大老山+東隧
巴士仲要塞油麗邨枝閪燈

近聖誕節行大老山、東隧、東廊都唔怕啦